發現一講禁藥 馬馬度沙高就潛左

媽媽豆沙糕

BLM!

食藥食到lin都黑埋

想奶

鹿哥

秒

佢笠左？

係

秒左志

點睇成班熱狗25你

佢唔係熱

即係你地係